點解回教徒成日要大叫「真主偉大」？

「謊言說上一千遍，就會成為真理」，這是第二次世界大戰期間納粹德國宣傳部長戈培爾的一句「名言」。
回教徒當年同納粹德國合作屠殺猶太人（理據：回教迫害猶太人數千年，有咁好機會會唔出手？）
亦深得戈培爾真傳
以為不斷要信徒大叫「真主偉大」，呢句謊言就會成為真理
而基督徒成日講「神愛世人，甚至將他的獨生子賜給他們，叫一切信他的不致滅亡，反得永生。」就因為明確記載於聖經，係事實。反耶人士勿東施效顰，以為可以用同樣道理抽枰基督教

同韓狗日日大叫高雄發大財同一道理

第一眼以為講k pop fans

無，等大家醒神d。

同hail hydra一撚樣

異教徒不信真主之恩賜